艱難選擇 老母做雞定老綜

正皮 老母做雞
負皮 老綜算喇

我負皮先

死icon

Why

咬老綜，大個左自己出黎做雞，享用免費精子生多個仔做鴨。老母憑雞女鴨孫安享晚年

Why not both